見到一個又一個同學都出曬pool

而我就咩都做唔到 冇人鍾意我 冇人會鍾意我

我都係 個個都出pool 我就單身冇人理 唯有係到同樓主圍爐

係
以前單身都唔緊要，身邊frd都一齊單身，圍下爐又有伴無咁sad

而家逐漸個個都搵到女友，想搵frd圍下爐都無咁易有時約打波/吹水/食飯都約唔到